{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081412",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤브테이"
    },
    "text": "江原特別自治道 太白市ヨンジ路に位置する2階にあるしゃぶしゃぶ亭は、全部で4種類のスープの中から2種類を選んで楽しめる専門店だ。 ここのシェフは東京にある服部料理専門学校を卒業した専門家で、彼らのレシピで最高の味を出している。 直接出汁を煮込んで安心して味わうことができ、火鍋とすき焼きの2つの出汁が最も人気がある。 しゃぶしゃぶは国民銀行交差点内に位置し、営業時間は毎日11:30から22:00までだ。 毎月第1月曜日と第3月曜日は休みで、ブレイクタイムは14:00から16:30までだ。 様々なメニューがあり、韓牛スペシャル定食は23,000ウォン、牛肉定食と韓豚定食は16,000ウォン、海産物定食は21,000ウォン、夏珍味特製冷そばは9,000ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "このしゃぶしゃぶ亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "江原特別自治道 太白市ヨンジ路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ亭は毎月第1月曜日と第3月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは14:00から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭の最も人気のあるスープは何ですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ亭では火鍋とすき焼きの2つの出汁が最も人気です。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ亭のメニューには韓牛スペシャル定食、牛肉定食と韓豚定食、海産物定食、夏珍味特製冷そばなどがあります。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭の韓牛スペシャル定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛スペシャル定食は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭の牛肉定食と韓豚定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉定食と韓豚定食は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭の海産物定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "海産物定食は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ亭の夏珍味特製冷そばの値段はいくらですか？",
            "answer": "夏珍味特製冷そばは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 380
    }
}